節瓜炆排骨- 20蚊 二人食

好似蟲

狗飯咁
2蚊都不屌

老婆驚唔飽落咗d日本麵

我既心情就好似張相右上角咁

仲要洗碗呀
廿蚊比你洗

垃圾

其實味ok, 你有無見過又大波又靚女又吹得舒服嘅女識煮飯

一手飯ok la

想講你條女識煮下野咪直接d咯
硬係要扮晒野
有幾大波靚女吖睇過~
不過碟野真係煮得麻麻 求其兜埋加d豉油焗一陣就話炆

我都想有女
女婆煮

點解加D麵

可能佢驚唔飽

好攪笑